[不能只有我看到] 屍殺片場吹奏區（嚴禁劇透）

呢套真係今年最好睇既戲

個名改得鳩好多人誤會係恐怖片
其實唔係

要吹奏下等多啲人去睇
唔好劇透 講下你覺得好冇睇
會唔會推介就得

ok

一開頭真係唔知想點.勁多尷尬位
以後知點解笑撚到仆街

可惜場數太少，睇完第一次想再睇都就唔到時間

我星期六去睇多次

現充

一個人睇都現充

出街就係現充 毒撚要打屍屍

娛樂片嚟講算好高質

好好笑呢套野

又證明有創意有諗頭先係最重要

強烈推介入場睇，最好乜都唔知入去。
想入場睇多次。

好撚正 個個笑到仆街

我驚我睇第二次會忍唔住由頭笑到尾

女主真係求其搵個就得
佢啲演技都唔知係真心膠定假膠

近年最愛

好撚好睇
但喺開頭嗰鏡頭真喺搖到頭暈

Agger
本年最佳

成日低炒女主角個屁屁
桃尻

係草地果幕仲諗住咁有意境咁逼真
點知

岩岩睇完 笑死
但一開頭果鏡真係唔易拍 好癲

星期六去左睇多次
一開頭為左唔影響其他人
忍得好辛苦